普通消防員頂薪可以到幾多？

普通消防員 一年升幾多？頂薪到幾多？

政府工無頂薪 年年都加

=•=

幾億以上 陰屍紙